{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49075&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "모란 호텔 인사이드"
    },
    "text": "毎年4月まではエアコンの使用が停止する期間ですので、ご利用前にご確認ください。 客室内にはNETFLIX、TVING、WAVEが利用でき、高仕様ゲームができるゲームPCもあります。 毎週木曜日には、政府機関が専門の消毒薬と機械を使用して建物全体を防疫しています。 宿泊施設の内部では自転車とバイクを駐車することはできず、入室前に車を事前に駐車するためには宿泊施設まで事前に連絡しなければなりません。 外部駐車場をご利用いただくことがありますので、ご了承ください。 盆唐線牡丹駅の2番出口か、8号線のスジン駅の2番出口から徒歩5分の距離に位置しています。 火災の危険性や客室への不便を招く物品の持ち込みはお断りしております。 宿泊施設内の寝具類、PC、テレビ、壁紙、床などのすべての備品と物を破損した場合、弁償が必要です。 入室の際には、予約者と同乗者の両方が本人の身分証明書を持参する必要があります。 本人確認のために身分証明書検査機を使用することができますので、ご了承ください。 客室はキングサイズで2名基準であり、幼児や子供との同伴入室はできかねます。 盗難が多く、携帯電話の充電器はフロントで提供しており、数量が足りない場合がございますので、ご了承ください。 駐車場ではキーのないレンタカーや駐車が難しい車は駐車しにくいのでご了承ください。 駐車場が狭くて満車の場合は外部駐車場を利用しなければならないことをご了承ください。 宿は9台の駐車施設を保有しており、地下鉄情報では8号線のスジン駅とモラン駅があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "エアコンの使用停止期間はいつですか？",
            "answer": "エアコンの使用停止期間は毎年4月までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなエンターテイメントが客室で利用できますか？",
            "answer": "NETFLIX、TVING、WAVEが利用できます。また、高仕様のゲームPCもあり、ゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、毎週木曜日に政府機関が専門の消毒薬と機械を使用して建物全体を防疫しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内では自転車やバイクの駐車はできませんが、事前に宿泊施設に連絡すれば車の駐車を手配することができます。また、外部駐車場も利用できますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "最寄り駅は盆唐線牡丹駅の2番出口か、8号線のスジン駅の2番出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室への物品持ち込みに制限はありますか？",
            "answer": "火災の危険性や客室への不便を招く物品の持ち込みはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "物品の破損についての責任はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内の寝具類、PC、テレビ、壁紙、床などのすべての備品と物を破損した場合、弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には、予約者と同乗者の両方が本人の身分証明書を持参する必要があります。本人確認のために身分証明書検査機を使用することができますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2名基準のキングサイズであり、幼児や子供との同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器はありますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器はフロントで提供しており、ただし数量に限りがあるため、足りない場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の制約はありますか？",
            "answer": "駐車場ではキーのないレンタカーや駐車が難しい車は駐車しにくい場合があります。駐車場が狭くて満車の場合は外部駐車場を利用しなければならないことがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設の最寄りの地下鉄駅は8号線のスジン駅とモラン駅です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 591
    }
}